###raft 算法小结

#### tag: raft paxos multi-paxos leader 选举 term/logicLock logEntry epoch zxid myid leader foller candidate leader foller observer 过半 脑裂 拜占庭将军

##### raft 算法**名称纠正**： 叫共识算法 concensus algorithm 而不是一致性算法

倒是存在一致性哈希算法。

[raft 原文](File://../dissertation/raft.pdf)
